其實警察依家唔夠膽亂嚟

而家佔領多條行車線 警方暫時都仲未有採取任何行動 因為佢哋而家都驚又比人屌 唔夠膽亂咁嚟

不過大家都要小心

啲狗真係好撚陰濕

日頭人數太多
佢地根本唔夠嚟

陣間搞到人踩人仲大鑊啦

二百萬對三萬

同埋而家有老有嫩 乜都唔夠膽做

反黑班撚屌未岀現
就知唔會搞乜嘢

或者想特登顯示畀人知冇佢哋唔掂，係三十六計空城計之一

今日啲狗笠水到死老豆咁

比我都唔做野啦
又要比人屌，又冇人撑

今日手腳明顯放軟左

重未得
要有機制徹查佢地
爸打要繼續努力

夜晚就會發狂發惡

請求大家密切留意身邊嘅狗有冇做啲咩特別行為

所以大家千祈唔好太過鬆懈

咪打飛機，儲足成日力又星期日開工，小心夜晚發狗癲！天佑香港

經過驚賊總部望住班狗怒睥又冇得咬人個樣好撚正

晏d散左d人先出手
次次都係咁

比人擺左上檯唔嬲咩

狗永遠都係狗，我肯定係陰濕唔係放軟

屌 咁一於一齊鬧到佢狗血淋頭喇

明面上梗係 小心暗角

由林鄭缷到落現場警員決定

今日出黎果班唔係612打人果班

不撤不散

一多佢搞你條撚咩
係啲戇鳩仔先驚
人少實打撚柒你
今晚2200開始散BAND
0045尾班車走就清場

如果你唔衝佢 今晚通宵都未必咁清

佢驚你D 人聽朝又湧出黎啊

其實依家啲警察都有少少內控

夜晚又出黎打人

俾人無限割席

有架旅遊巴駛停喺美國銀行中心同遠東金融中心中間，standby緊

清囉 好快又七一 不斷loop

有部份警察其實都唔滿意警方使用過度武力

見到德輔中道附近有架綠色狗巴 拉晒簾 熄晒燈同匙 因為比人投訴要停車熄匙

我覺得佢地會以造成人踩人踩為目標
逼住晒啲人喺個圈到
佢淨係衝過去咩都唔做都可以嚇到啲人亂跑
噉佢就唔洗咩飛

又想等到十點幾後清 屌你老母

戰友呼籲：

大家自發和平佔領各重點街道
避免與警方正面衝突
目的癱瘓港島區經濟
爭取與政府談判籌碼
正視144萬民意
真正撤回引導條例

無論係2014 定上個星期
都見到警犬做法係入夜等你散左大部分人先出黎清場

邊敢玩野
200萬人一人一淡口水都浸撚死班狗

200萬對3萬
1隻狗仔要對66個勇士

儲緊氣夜晚出黎扑濕人
咪撚鬆懈

龍和道 開始有市民封路

狗守緊美銀對開橋

唔關我地事 黑警無一個係無辜

軍器廠街狗封

佢地震壓逼到人踩人一定要孭飛啦
死十幾件一定入警犬數

夜d可能郁手

到夜晚，班防暴閪訓醒就出返曬嚟

開槍互射未

一入夜就比較黑架啦

同路人保重

去到今晚夜少少班狗先會咬人

咁會唔會有人包圍警總?

我直情 feel 撚到

成班黑警 想偷偷地打卡支持 扮真香港人添啦

不知幾多年青人支持佢地冇人撐？

佢哋唔會理人踩人

唔夠膽? 時辰未到姐
夜少少化身狼狗

其實香港人淨係依個禮拜又罷工又默哀又再遊行又示威無限loop嘅話g20一定有排佢受
香港人衝突唔叻，但搞默哀又遊行嗰啲和理非嘢真係可以搞好多次

呢個真 唔可以自亂陣腳

人地係特登唔派人出嚟，等我地無嘢可以屌，行完就靜靜地走，而唔係怕咗我地

屌你二百萬人 你想點都得啦

今日淨係循道衛理附近 28XXXX( 好似係) 同埋金鐘道 長江集團中心見到有警察

上星期已經開始拉緊人

今星期驚到縮埋入老母個自由西到

有兩個三毛偷偷留低負評芽

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

任屌唔嬲

依家我地情緒咁高漲
又未到12點佢地一定唔會亂黎

入夜的狗會咬人，小心

狗改不了吃屎 有得暗角打獲佢地唔會放過

啲狗根本人手不足，呢次暫緩都係俾佢地休息，大家唔好鬆懈

小心 狗改不了吃屎 唔好再話佢地驚乜啦無性嫁 佢地等緊指令喳 唔好鬆懈啊大家 越夜狗越惡

一直都話人多就笠水狗，俾人狂屌老母都唔敢吠
佢一亂黎成班溶撚左佢都得

一人一粒石頭都dum爆佢

都要小心啦，點撚知佢地幾時瘋狗症發作

睇路阿各位

今日人心大振 但唔可以掉以輕心

I can do this all week

係地鐵站 乖乖罰企

你個名...

雖然我唔可以將我所信的耶穌
帶到你面前見你
但我相信祂掌握一切：
6月4日早上 黃雨兼雷暴
64晚會 無雨
6月9日 103萬遊行 天晴
6月16日 190萬遊行 天晴
{天文台話明日落雨}

呢個6月有唔少日子係黃雨，甚至雷暴
偏偏呢幾多大型人群訴求
可以咁晴天

淨係將呢十幾日的天氣
要指定去計機會率
我寧願相信創天造地的主掌權！

畜蟲呢 唔係好好打架咩？ 出嚟喇屌你地老母！

都係唔好衝啊
一有咩事就好多上年紀既割蓆加啦
而家有既係民心
一衝就會散
佢地衝既就拍低哂佢

嘩
點睇呢度都有50萬人wor

頭先好多人一齊警佢老母
之後唱返hallelujah

數字上計算
每人要同時對66個人
仲好打過葉問

200萬人遊行對3.3萬警犬
一隻狗對60人嘅比例
禁我地點分佢地屍？

收晒皮啦班狗

上帝都支持我地呀

黑警敢依加出嚟搞事唔怕香港人溶撚咗佢㗎咩

佢哋唔敢郁我地要自發協助交通呀

發夢見到呢埋晒係灣仔運動場準備

有冇人知解放軍最新動向
覺得怪怪地

定係天文台有人倒戈幫我地呢

190萬vs 3萬

佢地邊敢

我岩岩走左
沿路冇乜狗

今晚大家千萬小心

有部份強姦犯其實都唔滿意其他強姦犯走去輪姦人

依家人多

入夜黎好難講

應該夜晚就嚟料

唔好輕敵!! 小心!!

夜晚先出手

tm警犬不嬲人少就威水,人多就苙水,都唔係咩大新聞

今日成班係佢地身邊行過佢地身邊又喊黑警又警犬又警你老母,成班聲都唔敢出

俾著69夜晚人少個陣個樣差幾遠

唔關我地事
啱啱俾人割完席，應該會駁下咀

主因林鄭推晒責任俾前線 決定開槍

未到夜晚唔敢出手 依家民怨咁深
班狗應該睇今晚情況點再部署

日頭其實好少會亂黎
今次應該有人order先咁暴力清場
以前都係入黑 等人少 又睇唔到先清
入黑 記者影唔到 好方便

今日拉繩果班應該唔係打人果班嚟 老弱殘兵咁嘅樣 就算守犬隻總部都係得隊ptu似樣啲

唔通班毅進仔終於認清自己只係班官嘅爛頭卒

都無3萬咁多 警察有好多文職

日頭d 狗一係肥中坑一係瘦弱四眼，連白衫都柒下柒下，肯定留足兵力。

話明黑警，日頭點會做野！
入黑佢地就黎料喇。

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

唔撚理啦做得狗冇個好人

行過啤鳩班仆街唔望樣望number

係先好
我怕佢怪緊鬼佬老頂 唔俾佢開槍咋

入黑先架喇班狗

衰d講句唔係鬧你，關我撚事呀

大家都係等對方衝

所以

千祈唔好以氣用意

班狗啲樣勁唔順氣

係狗就要屌！

一過12點又咪打人

深夜少好多人

到時就

沒有得你的允許
我一棍毆落去

影撚完未啊 黑警

放長線釣大魚

小心今次又深夜12點放狗

所以希望今晚唔好衝，大家留留力，唔好意氣用事

遊行時間班狗隨時便衣臥底咗幾千係人群度，拍晒片，影晒相。
比超級電腦留底以備不時之需，例如用衣著搵番大家未帶口罩時嘅樣。

再夜啲就出動啦！
唔好天真果啲警你老母係暴徒黎

最撚on9就係反黑，有牌古惑仔

三萬仲要包埋文職包埋班係後面食花生唔出黎既高層

呢d?

我覺得政府而家既部署係等你地失控
然後清場再合理化警察既行動
“無我地管理人群就係咁ga喇”
所以今晚我地控唔控制自己人係好關鍵
勇武係留係關鍵時刻，但未必係今晚

仲係合家歡時段啫一到12點咪又癲過

沿途十隻狗都冇

亂黎想睇百萬大軍進攻金鐘？

大家唔好天真，未夠12點不反對通知信未完
而家咪放軟手腳畀我哋玩吓
一過鐘又嚟㗎啦
咁多欠大家未睇穿？

做左棄卒

俾你都係咁樣啦

由你行
佢地返曬去食飯

雨革個時都試過啦
咪又係想等民氣過先黎收你皮

夜晚都未必行晒，好多人

見到佢哋咁樣真係喊出來
明明上個禮拜串撚到仆街
今日好似孤兒咁撚樣

去到夜晚就黎料 多啲人走之後就話要清場

係所有CID着便裝都係

差唔多200萬人呀
當然笠水啦

再加埋所謂嘅網上欺凌
除咗笠水同感到委屈之外
仲識做啲咩啊？

夜晚先係佢地主場

發夢今日d狗喺警察總部外圍 俾人屌毅進仔 垃圾 死黑警 收皮

人哋話自己無做錯到喎

警察隊員佐級協會主席林志偉去信所有會員，他表示，香港警察問心無愧，慨嘆很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕。他表示，警員有怨言，慨嘆鋪天蓋地的謊言，將守護香港的警察抺黑至死，暴徒卻成為英雄，政棍更成為革命先鋒。

他強調，警察不會放棄，壓力使他們更堅強，衝擊使他們更團結，會無怨無悔地維持香港社會的秩序，不忍看到香港法治被徹底摧毀。

林志偉指出，自政府提交立法會審議《逃犯條例》以來，社會上存在重大爭議，衝突事件不斷升溫，自星期三發生暴動事件後，警員承受巨大的壓力，被當街指駡、其他部門工作上不合作、食肆商鋪拒絕招待、自己及家人遭網絡欺凌和恐嚇等。警察成為政府的代表，黙黙承受暴徒的指駡、羞辱、襲擊和無窮無盡的報復。

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

他指出，不論警務人員是否支持修法，亦不論是否恢復還是暫緩修例，都不會影響他們站在最前線維持公眾秩序的決心、依法執行職務的信念，要繼續緊守崗位，保衛香港免再受政治的蹂躪。

證明有警察先有衝突，係警察產生暴動
政黨識玩既話一定要即刻開記者會講依點

夜晚就清你場 黑警慣常做法

狼人（Lycanthrope），又稱人狼（Werewolf），是一種傳說中的生物，據聞這種生物每逢月圓之夜，就會從人身變為狼身（也有說法是只要看到跟滿月一樣圓的東西就能變成狼）。轉變為狼身的人狼由於不能控制自身的獸性，所以會襲擊周邊的家畜或人類。
聽日就係十五，月圓之夜。
各位巴打小心！

補番 source
警察隊員佐級協會稱警員承受壓力 不忍法治被摧毀

3萬狗對200萬人,渣坦克都驚啦

發夢見到有人用projector 有黑警想阻止 比人圍屌毅進仔 黑警

大家真係要小心

大家知唔知有冇人計劃夜啲行動升級？

事實證明，呢個世上人類係多過狗嘅

道高一尺 魔高一丈

各位小心

啲狗除咗頂帽就成隻笠水狗㗎啦

其實只要團結就事成

200萬對3萬 呢鋪真係煙屎King禁住拎喎手足
唔明仲等乜撚嘢 午夜回覆 ！ 大叫訴求 立即回覆咪唔洗同佢磨

今日行緊有人一見到警察就大嗌警察可恥

頭先有狗備人屌 um住耳仔行

收左幾多錢

二百萬對三萬打無雙咩

最撚痴線果班狗而家係度抖緊 養精蓄銳

千其唔好掉以輕心 抗爭仍需繼續

係因為知你地乜都唔敢做咋 傻尻

真

今日二百萬個出黎打卡，驚春？見佢地乜裝備都無就知

毋忘六九

岩岩成班屌到個警車開走咗
之後成班佔多條馬路行

一樣繼續秘密拘捕啦

大家覺唔覺得黑警依家知道大勢已去 開始扮可憐
又話支持反送中
大家係推倒惡法 記得一齊清算黑警 唔好比佢地逍遙法外

如果班狗驚你地人踩人
當日就唔會唔舉旗就射催淚彈喇！
你睇下中信個位？

未試過咁快開曬路。連駱克道去狗竇門口都行埋。路囗無乜黑警 如果佢辣慶大家一亂佢地自己都大鑊

今日佢地基本係死狗mode

之前有段片講解過，唔會用同一隊人
因為怕負責當日鎮壓班狗，比人串兩句就忍唔住打人
怕愈搞愈大獲

警犬及其家屬都要死全家不得好死死無全屍落十八層地獄永不超生

Push

返夜個批就黎料架啦

經過畜牲總部
當面屌撚化分流班狗
成班柒頭望都唔撚敢望

繼續叫棄子
分化班狗

警方劇本依舊，不反對通知書夠鐘就清場

大老正正經經遊行示威表達訴求，黑驚點會無啦啦亂黎

200萬人，3萬狗即縮返入狗窩到

今日維園果d好好態度 成個款就係話撐我地遊行難分真假 之後果d就比人屌到冇哂表情

有冇巴打會錄得網上直播片，唔知黑警過左12點會搞邊科

見佢地拉喼入政總

烈士R.I.P.
1:
2:
3: